{
  "Access the lesson": "進入課程",
  "Back to home": "返回首頁",
  "Back to question": "返回問題",
  "Bonus!": "獎勵！",
  "Get an extra life by viewing the lesson": "查看課程以獲得額外生命",
  "Check out the next chapter in this course!": "查看本課程的下一章！",
  "Click to continue": "點擊以繼續",
  "Clue": "線索",
  "Coach": "教練",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Connect to your learning plateform with another device": "以另一項</br>裝置</b>連線至您的學習</br>平台<b>",
  "Context": "背景",
  "Correct answer": "正確答案：",
  "Correction": "正確解答",
  "Did you know that?": "您知道嗎？",
  "Finish learning": "您快要完成這個課程了",
  "For you": "我們推薦的首選課程",
  "Game over": "遊戲結束",
  "Go to question": "回答問題",
  "Go to settings account in the upper right hand corner": "前往右上角的<b>設定 > 帳戶</b></br>",
  "Good answer": "好答案",
  "Good job": "做得好！",
  "Key point": "關鍵點",
  "Media": "課程",
  "Next chapter": "下一章",
  "Next chapter_": "下一章：",
  "Next level": "下一級",
  "Next level_": "下一級：",
  "Next": "下一個",
  "Nice try!": "不錯的嘗試！",
  "Open settings": "開啟設定",
  "Ooops": "糟糕......",
  "Permission": "權限",
  "Permission camera": "我們需要存取您的相機以掃描您的 QR 碼並認證您的身分。",
  "Question": "問題",
  "Ouch": "哎喲......",
  "Quit": "放棄",
  "Related subjects": "為您推薦：",
  "Retry chapter": "重試章節：",
  "Retry chapter_": "重試章節：",
  "Retry level": "重試級別",
  "Retry level_": "重試級別",
  "Scan your QR code": "掃描您的 <b>QR 碼</b>",
  "See your comment and those of your peers": "查看您與同行的評論。",
  "Select an answer": "選擇一個答案",
  "Select something below": "選擇以下內容",
  "Share your opinion on this course": "分享您對此課程的看法",
  "Start learning": "您應該以這個課程做開始",
  "Step1": "步驟 <b>01</b>",
  "Step2": "步驟 <b>02</b>",
  "Step3": "步驟 <b>03</b>",
  "Thank you for your review!": "謝謝您的評論！",
  "To open your companys learning app, you need to scan your personal QR code": "要開啟您公司的學習應用程式，需要掃描<b>您的個人 QR 碼。</b>",
  "Type here": "在此輸入",
  "Upgrade": "升級",
  "Upgrade description": "您的應用程式已經更新！請下載最新版本使用。",
  "Validate": "驗證",
  "Version": "版本",
  "Voila your qr code will be right there": "<b>看！</b></br>您的 QR 碼會在</br>那裡",
  "Wrong answer": "錯誤答案",
  "You are out of lives!": "你沒有生命了！",
  "Your answer_": "您的答案：",
  "Your answers_": "您的答案：",
  "Need help? Found a bug? Report it here": "需要幫忙嗎？發現錯誤？在此報告"
}
